本 HR 發現近排大學生畢業時連 4 年工作經驗都冇，仲要今年啲冇學生去 exchange

當你讀咗 4 年書，係咪每日係 24粒鐘 抽 4 粒返 intern / part time 都唔肯呢？

係咪去報個 exchange program都冇時間呢？

cv 搞到咁，點解要請你唔請個 IANG holder 呢？

年輕人唔識珍惜自身擁有嘅機會，反而怨天尤人，又可以怪邊個呢？

好人好者返咩工
得罪講句
失敗者先會需要返工

廢老巴同李+x點計？

唔交稅，邊個養拎綜援嘅人？

我而家undergrad
你可唔可以俾個每日4個鐘嘅intern/ part time offer 我

唔好開口埋口都叫人俾，首先你有冇工作經驗先？冇工作經驗，點樣比 intern/part time offer 你做？

屌你經驗經驗 你唔俾我做我點會有經驗啊

D HR越黎越弱撚智

FG are welcome. At least 2 years working experience.

呢句真

自小應該培育奴隸思想
興趣夢想不值一提
空白咪空白囉傻閪
之後成世都做齒輪,使唔使連人哋自由嘅四年都冇撚埋?

其實好多畢業生 一畢業就已經有6年工作經驗
少少intern都唔肯返 真係毫無競爭力

本人近排發現大量HR傻閪出沒

假膠？一grad就要4年經係咩事

我有4年ptgf經驗

四年工作經驗係要相關？
咁讀專科啲人咪仆街

你囉

你調返轉去諗，唔去做又點會有經驗?

人身攻擊係冇意思，坦誠面對自己，努力工作先最重要

唔理你咩夢想興趣，都要有經驗先有人請
大家活係一個社會就算然係令社會運作既一個齒輪
返工都可以好自由，同事就好似你屋企人咁

真，我已經降低咗要求，搵４年 working exp 既 candidates

都係一份正當職業

我認真的

專科還專科

所言甚是